<a href="https://www.flickr.com/photos/119142834@N05/16419769386" title="Screenshot from 2015-02-05 07:30:48 by Kenichiro MATOHARA, on Flickr"><img src="https://farm8.staticflickr.com/7334/16419769386_9130aa9e75.jpg" width="407" height="238" alt="Screenshot from 2015-02-05 07:30:48"></a>

Raspberry Pi のOS ダウンロードページに SNAPPY UBUNTU CORE が．未だAlpha 2 だけど．
- [Downloads | Raspberry Pi](http://www.raspberrypi.org/downloads/)
- [Snappy Ubuntu Core on Raspberry Pi 2 | Ubuntu Insights](https://insights.ubuntu.com/2015/02/02/snappy-ubuntu-core-on-raspberry-pi-2/)

Snappy Ubuntu Core の要件はARMv7 128RAM なのでRaspberry Pi 2 以降でないとダメだけどRaspberry Pi で動かすのも面白そうですね．
ちなみにBBB のSnappy Ubuntu Core はこの辺に
- [Porting | Ubuntu developer portal](https://developer.ubuntu.com/en/snappy/porting/)

Raspberry Pi な同人誌以下で頒布中です．
- [RaspberryPiで遊ぼう! - matoken's meme | 同人誌通販のアリスブックス](http://alice-books.com/item/show/3584-1)

<iframe src="http://rcm-fe.amazon-adsystem.com/e/cm?lt1=_blank&bc1=000000&IS2=1&bg1=FFFFFF&fc1=000000&lc1=0000FF&t=matokensmeme-22&o=9&p=8&l=as4&m=amazon&f=ifr&ref=ss_til&asins=B00OHLMSD0" style="width:120px;height:240px;" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" frameborder="0"></iframe> <iframe src="http://rcm-fe.amazon-adsystem.com/e/cm?lt1=_blank&bc1=000000&IS2=1&bg1=FFFFFF&fc1=000000&lc1=0000FF&t=matokensmeme-22&o=9&p=8&l=as4&m=amazon&f=ifr&ref=ss_til&asins=4822224953" style="width:120px;height:240px;" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" frameborder="0"></iframe> <iframe src="http://rcm-fe.amazon-adsystem.com/e/cm?lt1=_blank&bc1=000000&IS2=1&bg1=FFFFFF&fc1=000000&lc1=0000FF&t=matokensmeme-22&o=9&p=8&l=as4&m=amazon&f=ifr&ref=ss_til&asins=B00PI9KPLC" style="width:120px;height:240px;" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" frameborder="0"></iframe> <iframe src="http://rcm-fe.amazon-adsystem.com/e/cm?lt1=_blank&bc1=000000&IS2=1&bg1=FFFFFF&fc1=000000&lc1=0000FF&t=matokensmeme-22&o=9&p=8&l=as4&m=amazon&f=ifr&ref=ss_til&asins=B00K7WM5K4" style="width:120px;height:240px;" scrolling="no" marginwidth="0" marginheight="0" frameborder="0"></iframe>


